[fb片]dllm警察開槍根本係劇本黎

有人煽動襲擊架狗車
然後得兩個警察落車
好似擺明引示威者咁
跟住又有人帶頭追住佢兩個
又咁啱嗰兩隻狗又同另一隊俾一堆示威者迫到後退緊既警犬會合到
有冇咁啱呀屌你

總之佢就開左槍
一腳跌底已跪地跪市民
天安門2.0即將來臨
Twitter/reddit快d推

又中計

現場手足唔係傻

警察記者會都播段片出嚟
仲話唔喺劇本

咁又點？